岩岩聽到藍絲老母播佢d片，聽到火都黎

每日都同藍絲老母嘈，嘈到就快痴線